如果光環、民意有用？！

正所謂得民心得天下！

聽講 只要我地做高質素 和平理性的示威者
香港人的民心就會向住我地尼邊～

如果尼個立論成立
咁尼場運動應該越黎越多人支持同參加。
可以用主流民意壓倒政府！
但點解而家越黎越少人？越黎越無noise?
而且主流民意想要民主好耐啦。
點解政府都係無回應？越黎越赤化？

爭取民意絕對沒錯
但請不要再被民意/光環限制對抗爭的想象力。

因為主流意見唔係民主社會

你見一班廢老幾愛國就知咩事啦

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

為左626！落地做宣傳！

想落地宣傳626既人
想道歉想舉牌想傳單想落區既人
任何idea諗完傾完想落地做埋佢既人
請入落區谷！

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

因為有大家都要返工
冇民主唔會死，冇工返就會